想學REACT 點入手? 係咪學左NOTE.JS 先會好D?

想學REACT 點入手? 係咪學左NOTE.JS 先會好D?
聽人講好多公司都用緊REACT, 就黎要出黎做野. 學左見工應該會好D?
本身都識JAVASCRIPT

通常startup先會用新技術，大公司唔會用，如果for見工，學react不如學Java/重更加好，當然識多樣嘢冇壊

做一次hello world 先

note.js學來jot notes?

記得cv寫返node.js先

notes係用黎drop 唔係jot

node

就係未學

java 識既 係咪姐係c# ？

同埋 換言之 姐係岩岩讀完書唔好入startup？入大公司會好d？

你本身識JS係識到咩程度先，唔識basic直接學framework我驚你會唔明

應該還可以, FRAMWORK 都普通有咩唔同?

Framework 係 base on 個 language去改良（本質都係果套language)

好似front end咁
Angular React Vue都係base on JavaScript去改良

舉個例，你直接學react，學嘅時候未必會明ES6嘅野，或者0基礎直學睇Doc學未必睇得未

而當你學完react想學埋Angular雙修，但某啲地方唔同，你冇JS底又變到好似由頭學過咁

個人認為打好底再學會好啲

好多時網上 tutorial 學完，結果唔係 best practices，又要重新學過

因為個 React 同 Angular 早過 ES6 出
為左方便 programmer, 加左啲額外功能, 例如mixins, decorations, class
ES6 出左之後，上面講果啲野個定義唔同左，成套功能變左obsoleted，而網上 tutorial 繼續教緊舊果套

Programmer中做frontend真係比較煩，做下backend野好啲

udemy 求其買最新既react course 就得

frontend一出新framework又要再學過，真係無限輪迴地獄

麻煩大大話我知知依家有咩係obsoleted 左既

Angular 1

其實已經穩定左好多

React同Node係完全兩樣嘢，識一個唔會好幫到另一個，依個都算係基礎js世界裡面嘅概念，搞清楚先再諗學咩

react 算吧啦

Udacity